# QuanLiQuanAn

Dự án quản lí quán ăn được thực hiện bởi các thành viên: Huy, Mạnh, Oanh và Huế. Nhằm phục vụ cho nhu cầu quản lí một quán ăn cỡ vừa bao gồm chủ và nhân viên, theo dõi doanh thu và tránh gian lận